祖記今季買咩人先幫到c朗重奪歐聯

條中場

一定係取消VAR先

歐聯球證

賣C朗去利物浦仲快

去巴塞

買世一摩迪

美斯 夏薩特 b華 買埋哥狗 訓係到都贏

奔屍碼

4個歐聯球證

美斯美斯打祖記都應該拎到歐聯

後防老啦
中場創造力不足

都未拎過 點重奪

買球證

#Pogback

佢又唔係踢巴塞隆拿演藝學院

又唔係哥狗做教練

你而家暗串我朗要靠隊友？
我朗唔係溫室小花，搭咩隊友都得

咁點解出局

摩世一

美斯
雲迪克
迪布尼
世3
麥巴比
簡迪

就差唔多

平啲賣返嚿智利垃圾畀你 得唔得？

有藍斯巳經夠

我朗想抖一年得唔得
歐聯呢啲盃仔真係攞到手軟

咁又係，拎意甲先威威，史上第一人拎三大聯賽